[怒氣post] 呢一輩d後生好唔掂

成日要hea 叫佢地做多少少野就西口西面
收工諗住傾下計 夠膽死話夠鐘收工要走
都唔知呢d後生點生存落去

唔係話針對幾多十後 不過呢幾個後生係00後